У github есть свое REST API. Мы можем получить список всех авторизованых
пользователей (ссылка на документацию
https://docs.github.com/en/rest/reference/users#list-users ). Ресурс для запроса
пользователей - https://api.github.com/users.

Задача: вывести информацию про пользователей (аватар, логин, ссылку на
репозиторий) в виде карточек. В конце карточки добавить кнопку "Показать
фоловеров", по клику на которую в карточке показывается список всех фоловеров
(только логин).

Дать пользователю выбор между двумя способами вывода карточек:

1. Дождаться загрузки всей информации и вывести карточки сразу всех
   пользователей
2. Выводить карточки пользователей по очереди. После каждой карточки запрашивать
   подтвердение на продолжение. Если пользователь отказывается продолжать
   прекратить вывод карточек.

Дизайн карточек и всего приложения оформить с помощью Bootstrap.
